開定先 最聯入決賽慶祝區

🙊🙊👍🙈🙈

以前曼聯對阿積士，放喺歐聯決賽踢都唔失戲碼

199x年

開定奪冠